求$190任飲任食日本刺身壽司火鍋放題推介

貴少少無所謂，最緊要好食

打手

打咩手？問下邊間食都唔得？

跳海自己捉

好食就唔會食任食啦

真係太cheap咪加碼囉，230啦，一大班人食飯想開心下姐

主要係一大班人食飯方便計數姐

190叫貴少少？

小學雞唔知價，sorry

一火鍋應該啱你budget

唔該曬

原來係一火鍋打手post

咁都關事

咁你有更好推介

grill n more呢間有冇人試過

190貴少少

唔撚係掛
間野有幾差??啲朋友仲約我下星期去食

190$

開船出去捉